香港獨立之後 應該引入種姓制度

窮撚一世都只可以做窮撚
窮撚後代唔准讀書 只可以做低下階層
將d窮撚趕晒入深水埗一帶 除左工作之外唔准出黎

唔同種姓唔可以通婚
連登仔仲難溝女

夠鐘食藥

惡撚過共產黨

Ali 都只係公屋妹
Ali都要趕入深水埗 中產既專業人士巴打 唔畀溝Ali 唔可以同Ali通婚？

陳醫生要我監住你準時食藥
另外你再係咁鳩up
我就叫黃姑娘沒收你電話

發完夢未

賤民靚女淪為有錢人玩物

咁你係樓主邊個

美麗新世界？